法國eason首少見不怪好撚正

應該係最正既冷門歌

佢呢首最出名
聽到雪雪聲

加油
支持我們中國人陳奕迅

屌 聽咩歌都要比你批鬥？

如果有個人可以唱到eason咁撚勁既 我即刻del哂佢啲歌又點話

幾有自信